[儲首期買樓] 大家返工帶飯會點樣設計最平既一餐lunch同時有足夠營養, 窮撚要買樓!

窮撚平時出去一餐lunch：$70
目標係要5年內儲首期買樓

以下係我既計劃：

(一杯米185g + 茄汁焗豆220g/豆腐350g +一杯 Whey朱奶 + 一粒善存)

= $82.9/(8kg/185g) + $10 + $475/(2.27kg/32g) + 319/150 = $20

每月足足慳到 = ($70-$20)*30日 = $1500
如果計埋晚餐都係咁足足慳到 = ($100-$20)*30 +$1500 = $3900
其它開支再cut一cut, 過多幾年好快買到樓

利申：月入22k 窮撚, 目標月入80%以上用黎儲錢買樓

早餐已cut, 一日兩餐only
有冇人跟隊一齊黎個買樓夢

加油 我支持有計劃既人

咁癈架你地, 我一日只食一餐, 街都少出, 0消費儲首期

返工賺錢就係為左買樓!

大佬

唔洗比家用都叫窮撚

希望5年內儲夠首期買樓, 收租, 炒樓, 再買樓

出左黎做野3年, 家用只比2000

食屋邨两餸飯 25蚊一餐

我一餸餓唔死就夠, all in 儲首期最重要

帶飯撚+1

仲食飯咁奢侈？
點買樓啊

一條生命面包當3餐
仲可以免費去大法活攞白糖同花生醬搽

勸大家去除一齊消費慾望,人生只要有樓就夠

大法活有免費花生醬 ?

做好買樓既覺悟未

沒錯

未，冇諗過買到

人生苦短! 為左買樓! 你可以去到幾盡?!

零父幹 儲左3年半上月上左車
巴打加油

幾時開始放租炒樓

茄汁豆已經錯啦

點解

去大定樂食二手飯

唔夠營養

月入22k 目標80%儲首期,
如果要維持每月$2000家用, 就要將所有支出控制係$2400以內

月入22k 目標85%儲首期,
如果要維持每月$2000家用, 就要將所有支出控制係$1300以內

返工賺到錢買乜嘢關你撚事咩

召集各位同路人一齊展開呢個5年計劃!

返工賺錢唔買樓, 返黎做乜

4蚊1餐：
Naturade, Total Soy, Meal Replacement, Horchata Flavor, 19.05 oz (540 g)

去德興買盒炒飯，分兩餐食
冇必要食哂一盒炒飯既份量

加油

早餐: 牛奶+instant oatmeal +水果

樓主一齊加油
我依家返工放工都行路(一程個半鐘到)

食就去連鎖餐廳食二手飯 (一日兩餐)

唔出街 唔消費 唔開冷氣 水就扭開水喉少少慢慢滴 都慳返唔少水電費

家用就盡量有咁少畀得咁少 父母都會大半日去汁紙皮賣養自己 肚餓叫佢地買麵包食算 無計啦 鬼叫佢地窮仲要生我咩

一個月儲到18k, 90%人工 (5%供強積金) 目標都係5年內儲到首期+裝修錢

連登真係人才濟濟

去食人啲餸頭餸尾唔洗俾出錢

白石角個新盤兩房唔錯，搵日去睇下樓花先

大家點睇大圍珀玥？

30歲有樓=有得收租=有錢=可以炒樓賣樓買樓再收租=唔洗做都有錢收=有錢人=提早退休

我光合作用

係咪之後全日唔洗食

祝樓豬早日買到樓

大家咁話
有錢齊齊揾，有樓齊齊炒

有女齊齊屌（我屌完到你 ）

一年慳得幾萬蚊,樓價一年升幾十萬有q用咩

牛油果3文治
牛油果買熟既, 一個可以用2日
之前果晚拎出黎整到佢成醬

烚隻蛋, 切片
夾一件總統芝士

又飽又好營養, 早上用10分鍾整好, 放入短/ZIP BAG 返公司放雪櫃, 想熱就叮一叮

記得唔好買錯隔離信和+嘉華果邊既MAYFAIR BY THE SEA
買左你會想喊
發夢話我知果邊收樓好求其, 公家野D料有咁平得咁平, 依家係咁洗錢執緊屎

一排生命麵包 $17.9 分兩日食 每次用暖水浸到漲哂先食，你窮撚過未呀

為左買樓堅持10年都冇問題

逢星期三吉之島會有平野買
茄汁豆, 沙面皇 都係5蚊
入定10箱夠成個月2餐食

利申實行緊
仲成功減埋肥
連女神都開始留意多左我

連登真係集結左唔少隱世奇才

m記v7 $25-10
每餐$15only

一日三餐$15*3=45

月入12K表示我都想上樓

二手飯 $0

大佬有見地

點儲法？巴打人工高？

樓主幾大？

應該唔好食飯 一日3餐都零消費 唔好塔車 行路 唔好租樓 訓天橋 好快買到 儲半世應該有樓

介食早餐係基本。
下午買包地門栗米粒同金菇做栗米金菇飯。
晚餐就痾返下午D栗米金菇屎，洗一洗再煮環保栗米金菇飯。

剩食炒面王 惠康特價就掃

加油，你儲到60歲應該可以喺大陸買層平平地嘅

5 年就得

五年後樓主有二百萬 、上車盤八百到一千萬

其實早餐對人體好重要，反而晚餐可以免了！

丁都唔打避免流失蛋白質

留名睇啲基佬話日日去基吧幫基佬吞精食high protein,仲可以有錢收

之後條女分你半層樓
完

連登gay會處處

夜晚無煮飯？？ 我平時帶飯係帶隔夜飯 夜晚煮飯買啲菜整隻蛋蒸下肉餅咁，除返唔使20蚊餐

點cut都唔好cut早餐, 大部份營養來覺早餐

巴打都係月入80%做首期?

窮撚目標85%收入做首期

都瞓得天橋, 仲買咩樓

做homeless

洗咩諗姐，瞓低咪得囉。
噢Sorry，唔係人人得。

無咁多，六七成啦，因為要俾家用

day7

大家好,最近都開始想加入窮撚既生活

我目標無樓主咁極端,諗住控制係一日100蚊內(連車費)

車費來回15蚊,番5日工,一個月600蚊左右

早餐-買個包食預5蚊

午餐-餐蛋飯有兩條菜32蚊(唔飲野)

晚餐-樓下魚片麵26蚊(唔飲野)

希望盡量做到工作天唔超過100蚊一日使費

唔係諗住買樓,不過都想儲下錢又好點都好唔想好似以前咁食咁貴

(以前早餐食30蚊左右,中午成50-60蚊)

利申20k

cls

day11

day12

有冇人跟隊